安排好緊要 前線已經衝緊 後面嘅人都要做好準備

政府已經講要恢復二讀
所以嬲同屌政府同時
要早啲諗下一步
今日走咗嘅人 希望你哋唔係因為放棄而走
因為你前面有人流住血冒住險幫你爭取緊
我都相信好多人只係翻咗屋企抖
因為始終2.3點企到凌晨都唔容易
但抖夠就好出翻黎喇

宜家正正可以話比嗰班只係想遊行
又淨係和平理性非暴力嘅人聽
佢哋個方法唔work
而且6.9仲未夠人 未夠耐 未夠！！

所以 宜家好重要
前面嘅人衝 後面嘅人準備
宜家就要安排下一步 下下一步 同下下下一步

ps先 我好撚對唔住 我唔喺香港
今日都去唔到本地集會
但我全日mon撚住個電話喊出嚟咁濟
我真係好想好想幫手 只係真係身不由己走唔開

希望各位見到有咩問題又擅長組織嘅人
幫幫手準備下一步 聯繫啲人 集中力量

老老實實 冇交通點出返黎 就咁睇 未必撐到聽朝
有能力出黎既希望大家增援 多你一個就好多
如果撐得住 一定出黎

反思今日有咩問題
第一 領頭人 錯！
講緊班泛民根本錯晒
叫乜撚野林鄭落台
林鄭落台就一早應該
但惡法當前 搞掂一單先得唔得

就係因為知頂唔到耐 所以先要準下一步
你冇可能等到二讀嗰日先叫人出嚟
越早ready越好

大家清醒啦 理性 遊行 和平係冇撚用架 真心想阻止既 求下你地出黎 香港玩撚完架啦

好多香港人仲唔明
港共點會同你講咩和平理性
要點講佢哋先會明

要退
留返星期三

以我所知(我唔係第一身 可能有野錯)
有好多人幾人至十幾人嘅自願小組織
其實可以combine埋一齊
或者每個派代表join大group 等資訊易啲流通
有起事上嚟易接應 又知大家搞緊乜

今次太分散啦
係 大家的確係有同一個目標
但根本冇人帶頭
只要有一組人 或者一個人願意行先
同其他人結盟(好似用得唔啱但我個腦未諗到有咩詞)
再用集合咗嘅力量去做同一件事
個結果會好唔同

第二 冇時間表
有組織就要有安排
乜野時候要做咩 例如
假設政府話考慮撤銷修例
就發消息俾出黎嘅人知 俾幾耐時間政府決定
俾人輪一輪班 抖下 但又會知幾時要返去
又假設政府實牙實齒話幾月幾日幾點要通過
就集中火力 宣傳返比6.9日有份出黎既人知
話比佢地知 邊日要幫 幾點 要點幫
因為老實講
今次出黎都唔止係學生 好多都係係在職
可能真係手停口停
要俾多啲時間人準備

同埋 俾人準備下保護自己嘅措施都好

補充：要提早組織，因為冇network
在場完全唔知現場有咩要做